19歲志田愛佳突宣布停工！「牽手男友照」曝光爆懷孕

19歲日本女偶像志田愛佳是女團「欅坂46」的成員，3日在官網宣布停工，理由是「專心治療身體。」她2017年參加《紅白歌唱大賽》時，因為跳的太激烈在台上休克昏倒，隨後4月初也因身體不佳，缺席出道2周年演唱會，返回新瀉老家，結果被拍到和男生賞夜櫻的牽手照，疑似違反公司禁愛令。

▲19歲的志田愛佳突宣布停工休養。

據官網聲明，「志田愛佳因為身體欠佳，醫生診斷需要一定時間治療、有靜養的必要，為此需要暫停欅坂46的活動。」除了向粉絲、相關人士道歉，有關何時回歸並沒有明確的時間點，僅說：「確定回歸會再報告。」

▲志田愛佳（右1）在紅白歌唱大賽時昏倒。

志田愛佳在最新一期出刊的《週刊文春》中，被拍到在和圈外男性去賞夜櫻，同行的還有成員長濱禰留。她被網友目擊倆人牽手，感情好到可以拜訪彼此的老家，還在男生家中過夜，原來對方是國中同學，被爆已經是交往中的男女朋友，身體出狀況回故鄉休養後，持續受到男友鼓勵。

▲志田愛佳回老家休養，被拍到和圈外男性牽手賞夜櫻。

由於志田愛佳僅透露停工休養，沒有提到病名，甚至被網友懷疑留言「醫生說要休息一段時間，這是懷孕了吧」、「為什麼要停工？懷孕了？」也有粉絲推翻懷孕揣測。她則是透過部落格發文，「從2月起就因為身體出問題，需要時間多休息……我不擅長將內心的想法說出來，可能很多事情會讓大家誤會了，這我也沒有辦法，今晚面對如狼似虎的西布朗，恐怕將落敗而回，不妨扒冷敲主勝。跟我一起討論的朋友、成員，還有工作人員，真的非常謝謝你們，你們對我很重要，如果造成你們的困擾，我真的覺得很抱歉。」

雞

屌你， 無啦啦西布朗

西布朗降硬班
有都搵下家啦
仲同你如狼似虎

自己攞黎啦
仲想拉埋 neru 做掩飾

臭雞

走未

ねる好正

主勝去馬

入嚟就係為咗睇樓主講波

仲有天氣

冇朱千雪有啲失望

西布朗中大一

咁咪仲好，大家都知佢十個月後可以歸隊

放長假瘋狂BBQ同賞櫻

而家五月安埋胎賞到下年都仲得

西布朗主勝中

禾雞

志田愛雞 呃偶像光環 落地獄未

大左肚

竟然無朱千雪